係咪真係冇辦法對付啲咸濕佬

冇證據又告唔入非禮
啲廢老又厚面皮到講句sorry就算
屌鳩佢都係蝕抵左

佢摸你果陣一巴車埋去

人地摸你個陣大叫
屌你老味男人都摸？

廢老告返我點算

著住長裙點扮男人

傻既 佢摸你 你都係為左保護自己 同埋你係女 佢廢老 實幫你架

摸翻佢反客爲主

猴子偷桃

雙龍出海